哥狗條廢老急流勇退咪好

負得失球真係第一次見

Ching第一年睇波？

近08年再一次
嗰時仲未有無限金錢

哥狗被時代淘汰
沉迷史達寧打中路+3中堅結構

同辛真高老婆鬥氣 小器鬼
冇咗D. Silva carry就贏唔到

辛真高傷

冇咗Sane救全家

哥狗有budget
自已冇眼光

屈鳩佢傷姐
佢老婆一出黎講野就註定辛真高冇得再踢英超正超
最多喺飛機盃出下

反正佢後備料
係黑文太廢先寄望佢

點建要放走辛尼 又要買入

鏝垃圾到前4不保
佢去拜好合理

辛尼唔想再畀個廢老迫佢打後備

咁一開始買辛尼來做咩

後備出黎都交到功課

一早要炒

洗左400 億磅4 強都入唔到
我去教都勁能過條柒頭

佢算唔算急流 油王一直為左歐聯先用哥狗

本土四冠都算
佢嗰季走冇人可以串佢敗走

同文仔 工程師冇乜分別

冇
總好過依加晚節不保

應該試埋今年歐聯 再唔得佢都唔好意思留😅